(港豬系列)147萬人認購螞蟻 凍資近1.3萬億破紀錄

螞蟻集團H股今日中午截止認購。

市場消息指，截止11時，公開認購人數達到147萬人，凍結資金近1.3萬億港元，打破上月上市的農夫山泉凍資逾6700億元紀錄，以人數計，亦超過2006年工行近100萬人認購記錄。

螞蟻集團預計在下月5日上市，入場費4040元。

成班大陸燦

147萬人中咗龐茲騙局

買完螞蟻 買12 pro max

抵撚死

大陸股 不了

夾份借錢比人哋借錢比人

麵麵出街唔好上連燈，俾人知你真實身份實俾人斬

不包括我

財經台班垃圾

永遠凍住呢1.3萬億

唔撚還

回血劍

聲稱係黃絲嗰班就抵撚死啦

唔識股票 如果最後唔上市啲錢有冇得拎返？

賺藍錢養黃圈

想知買到幾多部

梗係貢獻俾党啦